{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26900",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 러블리"
    },
    "text": "お客様のために快適で親しみやすい宿泊施設を提供するホテルラブリーをご紹介します。 全19室の客室を保有しており、お客様のご意見を取りまとめて品質とサービスを継続的に改善しています。 コロナウイルスに備えるため、リネンは1回使用した後に交換され、マスクと手指消毒剤も提供されます。 外注洗濯業者を通じて安全にリネンを提供しますので、ご心配なさらなくても大丈夫です。 19客室には様々な施設があり、周辺には朱安駅、朱安駅、澗石駅、市民公園駅があり、便利なアクセスが可能です。 ご予約のキャンセルや払い戻しに関する規定がありますので、ご確認の上、ご利用ください。 客室には便利な設備が提供され、備品は客室内のテーブルの上のアメニティボックスに備えられています。 ミニバーのドリンクやミネラルウォーターは無料で提供されます。 ゲームの利用は専用PCでのみ可能で、利用時に身分証明書を提示して保管する必要があります。 駐車基準は1室1台で、地上1階と地下1階に駐車場がございます。 忘れ物は適切な廃棄や保管が行われ、訪問客は静かで清潔な施設で快適な宿泊を楽しむことができるとレビューを残しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラブリーは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルラブリーは全19室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルラブリーでは様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルラブリーの周辺には朱安駅、朱安駅、澗石駅、市民公園駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーではマスクや手指消毒剤が提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルラブリーではコロナウイルスに備えるためにマスクや手指消毒剤が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーではリネンはどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルラブリーではリネンは1回使用した後に交換され、外注洗濯業者を通じて安全に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルラブリーには1室1台の駐車基準で、地上1階と地下1階に駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーでのゲーム利用には何か条件がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルラブリーでのゲーム利用は専用PCでのみ可能で、利用時に身分証明書を提示して保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーでは忘れ物の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "ホテルラブリーでは忘れ物は適切な廃棄や保管が行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーの客室にはどのような備品が用意されていますか？",
            "answer": "ホテルラブリーの客室にはテーブルの上のアメニティボックスに備えられた便利な備品が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラブリーのゲストはどのようなレビューを残していますか？",
            "answer": "ホテルラブリーのゲストは静かで清潔な施設で快適な宿泊を楽しむことができるとレビューを残しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 482
    }
}